有冇手足番學最大既動力就係睇女

吾城9點堂日日準時返
都係為左坐靚女後面

番乜撚呀

番茄定番薯

返工都係

Me...

可遠觀而...

人地就食，我地就睇

冇女同學

屌，好過冇啦

時不時見到同系啲女突然有日著靚左 化濃妝 成日望鐘
就知果晚準備同人

唉 又唔係同自己

is